有冇人從來唔記路，揸車只靠手機導航

你個名

垃圾